究竟d post要滿足咩條件先入到黑洞？

除左十連post之外，仲有咩

你呢個post都得

問下啫